黃大仙區手足留意

岩岩收到通知關商場 麻煩轉去其他區

推

去集合姐。無話要入商場

全港市民、港鐵、商場響應不慶祝運動！真正WE CONNECT!!!

轉你老母咩，有冇商場一鳩樣